龍心live阿差炒車仲揸走人地架電單車遊車河

21:00炒車
34:30揸走人地架車

34:52同場加映
阿sir叫女大丁:我唔識英文你同佢講

後面個絲打

個差佬真係好柒

女大j見到龍心咁撚型開心到高潮了

d差佬全部識佢

21分鐘後睇就得，其實成件事都好戇鳩
發生交通意外但部車唔見咗，大j都唔好意思講部車去咗邊
之後龍心就路過，個差佬又估到呢件咁唔合理嘅事